《全民造星》十強拉票 K LAU：我主張唱多啲廣東話歌

《全民造星》十強拉票 K LAU：我主張唱多啲廣東話歌

全民造星III喺今晚將會係十強嘅決賽，喺之前預賽、50強、20強都有好多參賽者演唱各種語言嘅歌曲，廣東話歌唔算太多。K LAU今年係第二次參賽，佢個人喺音樂有唔少提升嘅同事，亦改以廣東話RAP做主打。昨日接受報章訪問嘅時候，更加直言自己主張唱多啲廣東話歌，希望大家投佢一票。

佢喺受訪影片到話：「ＨＥＬＬＯ大家好係我全民造星ＩＩＩ十強參賽者Ｋ ＬＡＵ。今年嘅我開始慢慢搵到自己嘅方向同喜愛嘅事，我都依然會喜愛跳唱，依然好鍾意見到喺台上好有火好有正能量嘅我自己。如果你哋之前我都希望你喺決賽入面投我一票，因為我都算係喺十強參賽者入面，其中一個我會係主張唱多啲廣東話歌啦，同埋我係會想喺每一隻上台嘅作品入邊，就算佢係唔係原創都好，我都想加我自己內心嘅想法去話畀你哋知Ｋ ＬＡＵ係一個乜嘢嘅歌手或者表演者。如果你都感受到我呢張熱誠嘅話，希望你哋可以26嘅總決賽入邊投我一票。」

另外，參賽者Mischa同陳葦璇早前都透露會唱廣東話歌。葦璇會決定挑戰Solo唱慢歌，展現同跳唱唔同嘅一面。Mischa就話：「今次決賽其中一首廣東話歌會唱自己嘅故事，因為很多時唱英文歌，好少唱廣東話，希望同觀眾連繫多一啲。」

推！

好樣衰

基爾獸

猿人？

唔撐自己人都已經冇咩所謂 仲要踩多兩腳 黃圈俾自己人鬥死

黃圈星星王

有冇人投klau
好欣賞佢創作粵語歌同黃

真 唱廣東歌比賽已經好難得

支持廣東話歌
戴左口罩幾靚仔